其實我仲未睇疤塞對利記果兩場波 連狗肯bam d 劇透狗未

做野未呀連狗

我都未睇 咩比數

4:3

report左

sor比次機會

63:0

邊個比機會破格巴

marvel 盃牙？

開站務啦
Btw 4:3

if ( !lineageWatched(movie) && isMarvel(movie) ) { ban(member);}

🙇

疤塞4?

Ching 算啦 許生擺明雙重標準

係啦，你唔見出面好多疤狗打j po咩

條長毛賤種

😂😂

人地收左錢 你有冇俾錢連狗先

我無用adblock 已經算比左錢佢條長毛狗洗